連登又遭網軍攻擊

連仔
頂住啊

如果連登熄咗嘅話，請轉至Twitter